[2019JUPAS] JS5312 UST BBA finance揮手區

有冇巴絲入左ust bba finance?

👋🏻

巴定絲

估下？

今日幾點去

1 點

唔同場

同場你都唔會知啦

有冇報fina ocamp

唔知呢

有無報hall camp

未啊幾時deadline

唔知

話說你幾分入

認真今日未報仲有冇得報

應該有啦

best 5 26

我高你幾分 諗住下年trans gbus

我都諗住chur上gbus

好似要係咁玩case comp(?)

同埋上莊

我地會衝到上去的

開sem見啊下年要繼續做同學

依家要開始爆seed